A Guide of Meme Meanings for Foreigners

Sup, bros and sis around the world?
Ever wonder what the memes we use on LIHKG mean?
Well, no more confusion from now on coz we're gonna crack the codes for you.

It's fucking hilarious!

You fucking bluffing me?

You fucking kidding me?

You'll never succeed!

I'm really fucking scared. How'bout you?

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

and Mr. Burning Hill

Why don't you make it even smaller?

Now what?

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

People always make the same mistakes!

Don't fucking jinx it!

強帖留名
Strong post leave name